可唔可以唔好再推啲「收風」post

熱門有成三分一都係乜鳩北角同埋福建幫
乜撚嘢福建幫呀？邊撚到福呀睇過？而家無人識你喎人起朵你起朵！點呀收完共狗啲陰司紙特登走落嚟走水貨夠唔夠錢上返去俾首期呀？
麻煩大家清醒少少，個啲post得張爛鬼cap圖就當fact checked，又嗌生嗌死講到世界末日咁，煩撚過茶水間kol angela！pantry呀姐都無佢班友咁收到風 既然大家知係廢post可唔可以冷處理？唔駛block唔駛覆，話撚知佢對住個mon嚇到賴屎定yap片，香港人嚇大嘅，嚇鬼呀大笨象！

本身我都唔信依啲吹風post，但係721果次真係準，所以唔到你唔信。

又會失驚無神個撚個都有親戚喺福建咁撚趣緻？

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

咁之後呢 吹大雞話晏就開拖個次死撚咗去邊呀？仲游緊水落嚟呀？
就算真係嚟都唔代表要驚撚咗佢地，隔咗一個禮拜再去元朗反恐就係話比呢班戇鳩知，我哋未撚驚過！

同帝吧一樣

來都未來就收左皮

突然諗到一個問題。
如果日日都有消息指黑社會喺北角斬人，北角啲店舖係咪一直唔洗開門做生意，就算開門都無人幫趁。

好撚肉酸 不自量力

當兵連登仔好勁

應該唔關連登仔事 係個啲反共大陸人幫手

突發！何妖老母喺陰間俾狗中出fact checked

果二百刀手最後行左去邊？

大家幾時先學識冷處理呢班吹風user？

何妖老母個臭西到

哩啲收風料 中一單就出十單假野 根本就唔可靠
同果啲師奶之間 微信wtsapp 流傳既謠言有咩分別

我重以為係其實唔難

點解你未訓????幾點啊?

唔明點解啲人仲要係咁覆搞到熱門勁多廢post

佢哋用實名制嘛，不過都有難度嘅
啲人戶口$1都無笑撚死

Angel躺着也中槍

本來想訓啦fb係咁彈live忍唔住睇

訓咗陣晏教，佢哋到未架

Angela呀
講到收風呢家野個腦不禁浮現佢副嘴臉

聽講北角好撚多狗

狼來了好快啲人就唔會信

訓喇痴線

其實你有冇新過???

Who fucking cares.gif

明明出面長輩c9 we7谷先傳得勁
不過呢度唔講/集中一個post講都岩既，比番d有用post上熱門

出面收風最好日日有，日日都要班狗做野

重有冇下文?

知道了

其實一個人開完笑下咪算，諗都知好撚假啦會唔會咁撚多人同時間收到風呀啲世叔伯又咁啱福建人

我話佢哋 福建幫班爛坦

咁今晚可能休息吓

一手 有圖 5:27pm 北角道大量狗

有狗=無福建幫
班狗要逞英雄做馬嬲戲架嘛

懷疑你未撚訓過

屌sor😂記撚錯左佢個名

個個都變哂福建人或者有福建親人

太撚暗

同埋全部都係「我呀爸話」

咪撚再推收風post

自pish十下